邊度食小食最平??

即係魚蛋燒賣 炸雞粒 果d

如果而家仲有$5/$6串魚蛋已經算平啦

Cwb 有兩間小食,
買$5魚蛋送$5燒賣

龍津
深水埗/旺角

葵興
三寶仍然$1 / 件

好耐無見